[交通資訊] 大欖驚現新彊式查巴士

每架車都會查
巴士架架查
會有防暴上車查
問你去邊
私家車就截停搜車

大西北朋友行屯門公路啦

去邊關你班狗撚事咩

次次都係大欖先咁查，大老山獅子山將隧道未見過會咁

大西北手足高戰鬥力

我9up中轉站落佢吹咩

唔帶野驚閪咩

香港人冇出街自由？ 屌你咁驚不如今日戒嚴

今日請支持港鐵
轉多幾次車

仲有西隧都係架架查

因為d狗會搞到大塞車

靠嚇
應該嚇左唔少人掉頭走

中環灣仔繞道中環入口附近
見黑衫就搜

True，大欖少車

大欖2豬2eu左右

利伸千里眼

冇啊 都冇查

戒嚴？

死黑警，有種平日都咁樣搜吖笨

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

再借個位
唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

最後想請大家簽一簽以下聯署

電影見過大貨車直撞過去，見到都驚。

#路面情況
現時各幹道情況 1220更新 📍updated
🔴急需資料 報料 @NCET_Bot @ATS51
🔼前往港島🔽
紅隧：𣈱通⚠️避免📍🚧CWB出口
東隧：暢通⚠️避免(🚌) 📍🚧九龍入口巴士斜路
西隧：暢通⚠️避免📍🚧西九公路近油麻地
香隧：暢通✅安全
東廊：擠塞⚠️避免📍🚧城市花園

新東
尖山：暢通✅安全📍
獅隧：暢通⚠️避免 🚧窩打老道近軍營
大老山：暢通✅安全📍
吐露港公路：暢通✅安全
將隧：暢通✅安全

新西
屯門公路：暢通 📍✅安全
大欖隧道：暢通 ❌切勿🚧收費廣場
荃灣路：暢通⚠️避免 🚧有線大廈

本台30分鐘更新一次，請留意 @ncetransport @ncetransport_bot

如經過以上隧道安全與否，請聯絡 @ATS51 並註明隧道名、方向
(必須提供隧道有關照片)
※報料請盡量相、文字同一信息send出，方便admin跟進，謝謝！

大家記得衡量自己風險再選擇合適路線同交通工具

上巴士問人去邊係咩玩法？

架巴士去邊咪去邊

真
有個Minecraft server係香港地圖
坐鐵路出去嗰陣冇見過有怪

出口囉 小心行無事

Push

真

推

求其答個地方咪得

照答銅鑼灣會點

出街都要申請真係on9

巴膠遊車河得唔得？
定係犯遊盪

push

行屯公經荃灣路同汀九一樣出事

然後就塞撚晒車

撐警臭閪食屎啦

想大塞車？

去拜你老母山

黨鐵

紅隧安全

葵涌道出九龍方向貨櫃碼頭對出都有road block

俾你個新彊式引撚左入黎

香港人習慣咗啦

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

如果搵次將遊行放係平日搞就好

唔該巴打

去sogo嘛
咁都問

家陣戒嚴唔俾出街？

又一隻唔該巴打

收聲啦死臭閪

小心d

Btw有嘢想同移民撚同黃店講
快撚d開franchise喺外國三四線城市 劣食都會座無虛席
特別係賣雞蛋仔同珍珠奶茶！
就算武肺啲外國人都係要食嘢 袋鼠都請多咗人
例如賞茶都有喺英國三四線城市開 賣得唔錯
壯大黃色經濟圈 要講多變真

平日搞要返工會少好多和理非

事實我地新東係和理非為主

天水圍狗屋個門口都未整番好

分化

支持跳閘做廢老
支持黨鐵

Thx 做得好

咪撚嚇鳩人，班防暴狗淨係上黎望兩野，身分證都冇check

死警狗

答總站

畀咁貴隧道費仲要被查 不了

昨日新疆
今日香港

唔係嚇人
真係有逐個問去邊
冇check身分證
唔知而家咩情況

醒返第一日？

連出街都無自由，仲同人講立法無影響
港共呃得邊個？

我覺得唔關有無人出去事
一有消息佢地點都要部署

好多新移民勇武

真係冇

係咪個人私隱 可以唔駛答？

好仔唔當差

話就話立法,一早當立左,而家儲緊大數據比國安

可以呀
佢咪拉你番狗屋玩你48個鐘
2020邊有法律架

當然你可以9up答佢

啱啱上車查左，兩狗行左一轉咩都無問就落番車，利申著住黑衫

小心轉角位太暗有怪

香港人計過哂數, 唔返工同你遊行爭民主, 傻的嗎?

連登仔唔聽人講野
今日港鐵so far未見到有查
但巴士就見到幾個地方有查

狙擊

閒日番工時間做佢地會咁做？

btw 星期日出街關你撚事咩

宵禁又唔夠膽，
戒嚴又唔敢堂堂正正

垃圾

獅隧九龍出口窩打老道查緊。

岩岩都仲有真心私家車巴士逐架查

大西北莫講話帶裝 根本連進場都成問題